有冇咩jazz guitarist係必聽

想學玩爵士喔～

...

個人至愛John Scofield

eugene pao

淨係識佢一個 有冇more

Jim Hall

ok thanks bbg

love u

Wes montgomery

好耐無聽 jazz guitar

拋磚引玉下.:
John Scofield
Joe Pass
Mike Stern
Larry Carlton
Wes Montgomery

呀, 仲有fingerstyle jazz 可以聽Martin Taylor, 都好出名

學Jazz要煲晒成隻A Go Go

Lee Ritenour

Pat Metheny

新啲就 Julian lage

個人中意 Grant Green，groovy jazz 好易入耳